明知訓教係最好既逃避，但係就偏偏訓唔到

情緒一直保持低落
一訓醒又keep住sad

搞咩

每日訓一個鐘，再行屍走肉去返8:30堂已經有1個禮拜係咁，我係咪好快會死？

有fd趕project 係學校留到凌晨3點
你返學冇訓咩？

你誤會了。
Having a crush只係嗰一下好爆。

訓果陣會因為有好多負面諗法
所以會搞到之頭早4，5點先訓到

已經好內冇呢種內心爆炸既feel
2年前注定變頹

返學，上堂唔敢訓，不過琴晚終於有教好訓